可唔可以加多個option係唔好自動load圖

有時扮緊工想上黎個陣有自已load哂D圖落黎 好易俾正義撚篤背脊/老闆見到

用電話上又會俾人話玩電話

希望可以考慮下加入呢個function

i mean web西版

電話有得整但唔work

咩呀....LIHKG有得較唔自動download圖片喎

咪係

Website版個option係邊

我教左唔自動load圖
但入到post依然會load

同問
an版

an版set左都無用 唔該整埋個bugs先

#YUP#

有無人load完圖之後開相簿睇但又重新load過

一樣